本癲狗打算將自己既坐駕改裝成降魔的，有冇得唸

捉青山走犯肥屍

巴士可以點改

綁肥屍係車頂驅邪用

陰功得過你條傻鳩? 睇下你自己

正常男人望下面就望到自己賓周，但你睇下自己幾撚大個肚腩，本癲狗好心，建議下你照鏡等自己睇到粒賓周仔，點知原來你條傻鳩唔識中文衝出黎柒:

肥鳩大隻連解讀中文“你照鏡咪知囉懵撚”哩句句子都有困難，自己柒左仲要周圍話俾人知，不如學好d中文先出黎教人啦懵撚